[多圖]試問點估到一個十六歲既學生妹...

竟然提早結束一國兩制

咱們都是中国人

你就係

禾係刁主席既忠實走狗 小心我搵人拉你坐洗頭艇啊

就黎18歲都咁樣

香港人既命運

97 後出世認自己中國人有咩問題

問題係用錯旗

小皮孩

算啦 認命啦
23條遲早立法 香港人遲早變中國人
我地有能力改變咩？

冇

屌你咩

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

玩抖陰上微博 666

禾係刁主席示範5毛